正視聽：係黨安法唔係國安法

係共產黨國
唔係中國

党安法

6月30日已經咁叫啦,你遲唔遲啲啊